Luxury retail返得掂 搵三, 四萬以上果堆 其實好多好醒目

考大學 讀醫讀律師 對佢地可能難度唔太大
不過佢地志不在此 咁辛苦爭入去 駛屋企二三十萬 又讀得辛苦 出黎又要考試又剩 工作又苦悶
點解做luxury retail 人工高 工作輕輕鬆鬆 吹下水 tum下人開心 又一日 工時穩定 又識到各種各樣既人
人工高 當然要聰明醒目先做到
一個平均既三大grad都唔夠一個撈得掂既名店sales聰明 正所謂行行出狀元 搵得到3,4萬以上個月係佢地有一定實力

係香港 搵到錢就係好貓，資本主義嘅社會真係好壓迫

我都有諗過做sales
行下企下sell下野, 搵下commission 咁
又可以望下野
又無office 個d on9 辦公政治同個種壓力
以前做過pt sales 幾開心, 又識到堆人 (好彩)

辦公政治點都會有嘅，有人地方就有是非

行下企下，一日喎
講就易

隔離飯香

個市差左 所以要玩下公關招新血 明白嘅
近期三行地盤又係好多膳稿公關吹新血

我後生都做過Luxury retailer 最光彩時期已經過咗㗎啦
早六七年勁多自由行的而且確搵好多 好多朋友讀過下書有能力嘅 都離開晒retailer sales

三 四萬 係零售業的確算好多 但係政府 IT engine 專科 MT 好多正正都30k up 人大左自然會打穩定牌

你用retailer salary top20% 去同人比 仲用醫科律政人員去比

樓主所講嘅任何一個好處 其實擺喺任何一個職業都可以講得通 （咩人工高 工作輕輕鬆鬆 工時穩定 識到唔同人）不過呢個行業有個好處 就係好容易入行 攞下經驗

要跑私佣，傻仔先會話冇政治野

係咪要笑？
3, 40k 叫好多？
只可以叫多過好多人
因為香港好多低收入人士

呢啲post真係得啖笑
你都識講係sales啦主要收commission
市道差得底薪點生活
好似呢排咁啲商舖冇咗好多生意
Sales 有堆人俾人炒晒
後生仔冇收入一段時間都仲OK
到你步入中年有家庭即刻收皮

樓主唔好教壞人啦

仲有無名店爆生意額

其實睇個市同睇牌子